敵人開始急

愈心急只會犯愈多錯

佢地心急23條無辦法今年過到，由幾日前中聯辦發聲明開始，已經見到佢地為咗立法心急如焚。多年嚟一直扮不干預特區政府事務、扮晒守基本法同一國兩制嘅形象都已經懶得去顧。尋晚特區政府想幫佢撲火，點知火愈撲愈大。愈心急只會愈自亂陣腳，佢地出錯只會令我地有更多底牌攬炒。可以預視到未來幾個月，佢地只會行錯更多步，呢個時候大家只需要無限煲大佢地去國際線就可以增加勝算。

好拉唔拉，走去拉李柱銘佢被捕個迴響仲大過普通人坐十年

取消關係法

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有拉到最底有twitter collection
用browser開一次過搞掂
有手足整左網頁版方便大家rt like

無五毛認證

呢2日d 5毛全部唔敢出聲

雖然睇到好開心
唔好未贏先嬌
靜靜地贏

無可能立到，一立老共即刻被人滅黨
依個moment只係港共政府同習大大無腦加蠢過閪愈做愈錯
睇嚟應該係江派跣鳩習大大一獲

雖然大部份本土都未必認同李嘅做法，但佢對美國嚟講真係一個好symbolic嘅人物

大律師排名第1

美國議員關心香港理所當然

做多錯多
嚟緊又要搞其他嘢轉移視線

首席大法官喎大佬

因為內會仲未選到主席
跟程序 議案要先經內會 再上大會表決
p.s. 咁急咪行緊急法囉

馬丁跟美國總統談笑風生
現時班毅進黑警仲未出世

又急 急咗幾多個月 便秘呀你當
打少啲飛機 做多啲實事啦

拉哂班過氣嘅人，呢班人係香港民運已經冇哂話事權，但係係外國都有返d知明度
又可以幫班老野同後生connect, 睇下連李柱銘都講呢番話就知
本來大家鬥緊黃，而家全部分化撚唔敢出聲
駱棋王